[digimon rearise] 最終確認等開ser做老屎忽

留名

Lm

LM

LM⚠️

無責任翻譯

為了digimon rearise release 前最終確認， maintenance 實施中

鋭意準備(即係切實準備)進行緊，在realise前請稍等。

造成各位user困惑十分抱歉

digimon rearise 請各位多多指教

隻game係咩玩法
回合定係點?

似回合際

App rearise叫應用顯現
呢隻仲唔係懞撚顯現

希望冇linkz咁垃圾

呢隻又玩乜鳩

係咪可以棄linkz轉玩呢隻

留個名先

依隻唔知洗唔洗刷首抽呢？
估唔到最多人投V仔獸做事前登陸禮物
仲以為第一代d獸人氣會高d

當年未開ser都爆幾個post

刷盾刷左唔知幾多日

一出戰暴就棄晒

希望好過linkz

銀都唔要 金先開

玩得

咁快

係 所以無咩點玩就棄左

洗唔洗刷首抽

幾關教學就十連

屌

感人機率

邊到download?

下個十年就中左完全

要抽到可進化到最後期先得

進化到先係

開post就比埋link啦

Dmm寶石姬玩法
同之前睇介面想像中差別唔大

上隻講懞撚之後幾日就悶到del咗

極品阿，冇得進究極

有啲可以進究極

等出首抽攻略

鋼鐵加魯魯
宇宙腦魔
高安杜路
木偶
白金鼻涕x2
王子豆豆

開得呢幾隻？
刷鼻涕是常識吧

20抽得2隻可以進到究極

要刷咩

抽中雪人,見可以進熊仔,唔識究極係咩黎

唔刷首抽喇,有冇人開Google Fd List

呢隻咩來?

23抽一隻都冇

抽到舊屎同埋棵樹

岩岩抽到彩色珠~黃金鼻屎獸
嬲到洗save重刷

直接開波算

抽到鋼鐵海龍成熟期,研究下點引繼刷多1,2次睇下點

發現一樣係黑亞古獸 但係有2隻版本 進化路線會唔同

直接開波算啦

有冇人post下戰鬥畫面

等睇一堆人剩係刷究極
掉晒堆降防封技

有冇人刷到完全體?

右上角果隻勁？有究極體

降防封技係咩黎

前作既野，未知今次有冇

20抽得隻雪人成熟體

無刷，照開波，但係都淨係auto fast forward緊

究極都進唔到仲講咩降防封技

又係回合制game

大家都進唔到，完全體揪過當玩初代階磚機算啦

係半回合制

進上去係熊仔獸同雅典娜

Btw我唔信超音鼠冇究極進

點樣轉 唔用一開始個隻？

掛機GAME

3章3後有激突戰叫堆fd 子幫手

限時5分鐘,5隻成熟期用左兩分鐘KO佢

同上次果隻有咩分別. 又係咁打

變左dmm堆濕9 game
仲要冇埋h

要行路

刷首抽要DEL GAME?

試緊孵化睇下進咩

其實唔洗刷首抽都應該得

任務最後粒星點解？

十抽得一隻成熟期

2隻彩色 開得

刷第3次 第6野十抽有兩粒彩虹色 諗住得米 屌佢老母兩隻都鼻涕獸 究極體係鼻涕王 屌你老母死bandai一開始可進究極體會唔會都係鼻涕王大便王

進左隻亞古獸佢先

刷左2個帳 20抽2隻進究極同10抽2隻中究極 建議可以刷20抽3-4隻可進究極

巴打係唔係有入巴哈個line

三彩,兩重覆
隻大便獸究進唔知咩來

冇 有冇得加我

重覆可以升SKILL

咁啱個gp有人放進亞古圖以為係你 link唔放啦 去巴哈就找到

有加魯魯獸係咪開得波？

教學送果次係咪一定全藍
刷隻進到究極? 定是但開算 一次都好耐下

唔係一定

屌你屎忽

打到3-6睇路
唔知會唔會同某game一樣分組pvp
衝太快唔sh因住同課長玩遊戲

個Partner 位要去到第5章先可以換

又有分?

好陰濕 望個方向唔同條進化路線就唔同

技都唔同

屌原來出左

有冇人有教學

已確定繼承技固定晒，不過仲有晶片果part

準備第30抽

重唔重刷好 得火焰獸可以進到究極體

Where download

其實玩法好普通

日本app store
an就qooapp

未出到姐 見佢連戰暴都無

係咪要去到第三關先有得睇進唔進到究極？

長按icon

屌 2大便 1加魯魯

見到有人20抽4隻進究極就知道係重刷嘅時候

我得一隻

個感覺暫時幾好 好有PS1個陣game d feel

2隻究極基本 4隻以上歐州人

淨係op動畫都屌打linkz啦

刷關第3次10抽中熊仔獸 究極體唔知乜黎
仲有隻銀色屎可以進鋼鐡悟空

雅典娜黎

無日本AppStore
等港版算

求add 已經換左隻全體回血九尾狐做Icon

又要重刷

點換ICON

抽爛哂 又要重刷

第5章第1節打完

有冇人抽到完成體?

完全體? 我中到獸人加魯魯

想問下打怪冇得升exp? 一定要強化?

啲獸左上角金色紅色唔同顏色有咩分別

3隻 有加魯魯 海龍獸 同大便腦魔 開唔開好

入公會可以回體力

雪人獸好勁

唔好開

大家都係刷番隻加魯魯先好開

大家刷返隻大便王先

雪人+鼻屎開波算 洗下第3下10抽中咩再算 隻雪人好好用

有1隻熊仔獸, 佢進化線竟然係上女武神獸

刷多陣有戰暴我放呢個acc上黎比巴打

叫老婆幫我抽抽左2舊屎

真？ 有幾成似？ps1 個隻好好玩 育成元素好好，d 地圖又正又多支線野。
一直都等緊佢出類似既手機版，有3,4成都好呀。

屌LINKZ又係量產呢兩隻

lm，刷啊

ps1既GAME唔等如WORLD

唔係個隻 係渣坦克車個隻

刷到2046
佢都未開放戰暴
學精左冇好似懞撚咁一開始咩都開晒

原來未開 咁照開左算
定睇多個星期先開

冇戰暴啵巴打

個集渣車行個濕9迷宮先係重點, 打怪只係小遊戲

似PS1 渣車個隻 + wonder swan 肯成個隻

刷極都係得一隻彩虹加魯魯

係咩

人棄我取,個個抽獸我抽晶

其實上面30抽係要打到邊關 我用事前石抽左10抽 打完第二章都係得130石

打到第四章頭

刷到鴉神獸同大便腦魔算 刷極都冇加魯魯

終於刷到20抽3隻 其中一隻完全體獸人加魯魯

打打下無啦啦跳隻鋼鐵悟空出黎

睇睇下..好似又要抽岩性格先有用....原來黑亞古就咁抽..我都抽左4隻唔同...進化路線同性格..

唔同性格招隊長技都唔同...

依家有2個帳
一個係20抽 獸人加魯魯同2隻可進究極
另一個係 30抽 2隻加魯魯獸同2隻可進究極 姐係4隻可進

2選1玩邊個好 另一個睇情況可能送出去比人

緊係玩獸人加魯魯

性格唔同...個方向都唔同..應該分特攻/物攻型

仲未刷到手淫加魯魯

手淫加魯魯係未一定要
加魯魯但進到究極 夠唔夠做

信唔信鋼加又分開絕對冷凍氣同全彈發射

佢性格已經分左

送一個帳俾我
我先

我打算2個帳都玩住先 聽晚先決定送邊個 可能聽晚你地都刷完

但係佢而家刷到果堆究極都係限死晒D性格

依家係咪最好刷進到究極？
加魯魯 雪人 鼻屎？

去到打PVP先發現得成熟期既話，就算有潛力進究極體，但而家都係唔夠人地啲完全體打，決定繼續刷首抽

lm

已實測
不屈 攻+防 平均
勇敢 攻高-防低
器用 攻高-低速
冷靜 攻低+高速
暫時目測係咁
唔同性格隊長技有所不同
進化同一路線 一樣 但完全體 / 究極體 隊長技都會有所不同

我有超海龍佢話係完全體可進鋼鐵海龍 但係超海龍本身唔係究極體咩

刷到6次得一次有彩 唔刷算

pkm咁

究極體係鋼鐵海龍獸 數碼暴龍01 4大天王入面個隻

我知鋼鐵海龍係究極體 但我印象中一直以為超海龍都係究極 應該我一開始就錯

器用好似防都高

刷首抽要del game定引繼？

有幾多係懵撚過檔

利申:舊年出金甲個陣棄左

懞撚到依家仲未刷到開局

都話刷屎易

有冇人成功an引去ios?

係咪改一改linkz 就當新野

刷左兩舊屎加一隻加魯魯 開唔開好

有咩模擬器開到隻game?
我用夜神，佢唔比我開game

大陸應該ban左

夜神開到 要整個5.1版本

有冇人知點轉隻友情digimon

第5章第1節後

30抽兩彩

1彩照開

完全唔明點解佢啲模組畫質差過linkz咁多

難抽到
刷多幾次就算

唯一一隻彩既就係白金鼻涕

最快打幾多可以抽第二個十連？

點限界突破 lv. 10 / 10 =>>>> lv.10 / 20 ?

抽到隻藍色火炎完全體

6格特訓

特訓晒6個位,如果唔想刷野右上可以石買特訓

單體技角好似無乜用 呢隻game隻隻怪都高攻低血

冇用過三鼻涕咪同人講自己玩過DM

好難升技

原來首抽都有彩

係咪教學個十抽？
仲以為唔會有彩色

中左雪人 隻究極唔知咩黎

第一個十連
一彩都開波

有無首抽教學？

屌 30抽都無完全體 重刷算 得2隻彩色搞唔掂

完全體1%都冇啵 2彩如果係想要個隻其實唔差

加魯同屎
刷到2彩都再開算 但唔想要屎

連登會唔會自己開個公會？

數碼暴龍版七騎士

1個20 其他60友情嘅

點先有激突戰打

老老柒柒
我覺得衰過懞撚

銳啄獸定白金大便獸好

屎如果係進悟空路線都ok la

打完第7章開Underworld,後面要打究極

咁既機率 我獸人加魯同雪人開算喇
冇up都唔再抽

冇晒體

唔刷了 刷一次勁麻煩

最後頭20抽 1隻朽木可以進木偶 1隻獸人加魯魯

冇得進究極果d成熟期要60友情60lv先進到完全體

其實唔強求完全體既話,勉強都算4%

留名跟進

點解有d怪20lv進化, 有d要40lv?
都係成熟期

20lv果隻有得進究極體

中左加魯魯
照去了

想問下點放佢地出個場到餵野食

後悔 刷幾次都無彩

係，有得進究極反而易升d?

邊玩邊刷

有無人識轉頭像

有冇遊玩心得

全部都中埋d on99高等安杜魯獸 王子豆豆獸
刷時放d繼承碼上黎 全部回係抽一開波免費果10抽

有冇巴打玩緊放個friend code出黎互加

334460275

強敵倒果個係咩意思？

Q: 首抽抽咩
A: 暫時係彩光[可以進到究極體]通常係1LV 成熟期 / 完全體

Q:ICON點換
A:打完第5章第1節

Q:進化素材點打
A:打激突戰,排名越前素材越好

Q:點限界突破
A:特訓晒6個位

用副技能打贏大佬

用下面招技打死BOSS
啲寵有上下兩招,呢個解下面

同宜家既game一樣，auto 刷關

係育成叫好少少

用緊雷電模擬器 DOWN完就玩得 感覺順過夜神

之後會唔會出pvp?

宜家已經有PVP,但唔係Realtime

已經有

隻game係咪長期開住，電話左上有佢個logo

係 計你步數

咁會唔會好食電

有冇公會

好似係

絕好調のデジモンを編成
即係要咩digimon team先得?

我見佢個計步數係用健康apps授權過去 似係開game先同步 但係實際就唔知了

抽到1隻完全體 但升上究極係銀色鼻涕獸...
0成熟..
開唔開好

垃圾機率

唔係太明戰鬥玩乜

究極體有無戰爭暴龍 同究竟天使

過關三星有咩準則

pvp全自動，連按技都冇

重有激突戰，隻野10萬血，但係5個人打咗30萬血

懞撚?

玩咗幾個鐘 唔知點解覺得linkz 好似好玩啲

Linkz 剩係抽晶打分已經唔使玩

可能呢隻仲未明點玩

BAMDIE接手前好養生

crooz雖然又傻鳩又廢, 但真係對零課好friendly

daily任送生菜點做

岩岩開左
有咩要注意

30抽得一隻獸人加魯魯進到究極體

餵到隻野心情最好帶佢去打

主畫面揀是但一隻digimon 左下guest交流

個玩法其實幾無聊 每隻怪得2招技 auto到完場

除非對啲怪獸好有愛 否則好難玩得耐

隻GAME放置PLAY我覺得OK

10連又係大便獸

點先多一隻GUEST
解唔到任

一直AUTO緊 都唔知點用技

我覺得似以前數碼暴龍機玩法
養自己鍾意嘅獸

雪人獸
點解一開波d究極體全部都係柒姑碌

時限渦係咪多D RANK EXP?

...4彩都冇用 一大便一鼻涕一腦魔一火焰...
見到都嬲即刪

最on9係隻驚做乜都要load
就咁出去入返黎同一頁要load兩獲
撳錯多幾次會燥

有無人開團？

普攻係全自動,出技你要噤一下想出嘅招,個圖片左上會有number [1/2/3]最多噤3個,就係你嘅出技順序

有無話邊隻首抽好d?
抽到星星獸同樹獸

我都係鳩入左個團,最緊要係可以回體

入我團啦 岩岩見無團自己開左

團名?

佢冇得全部下載 勁撚煩

退會要24粒鐘 聽日再入

好簡單 香港 兩隻字
鳩改

點解永遠重入game 都要下載嗰二百幾個檔

刷完首抽放置一陣先

諗起早排隻緹亞娜,又係LOAD到屌老母

刷出邊幾隻就ok？

有冇得改公會名

可以放同寵,好似用獸人+加魯魯好過食左佢升技

比你地會唔會開

咁靚都唔開?

有 幫手諗個靚仔啲名？

其實抽野中彩色係會出咩特別野?
我抽中完全體獸人加魯魯可以進究極體都係橙色波

因為冇加魯魯 隻鼻涕又樣衰
不過海龍係ok 唔該巴打 開了

有無巴打可以講下個戰鬥系統
完全唔知點玩，依家淨係識auto過

分色同星，唔知有乜分別

最方便就lihkg
然後滿人要開新就加個2字喺後面

刷到完全體 又有海龍 算啦

廿抽4彩

開啦 起手有完全體唔錯
初期救援搶第1同pvp好有優勢

點先有第二隻GUEST
解唔到任

用友情殺死隻怪完全做唔到 都未儲夠對全部怪就死晒

出少一隻

有無得放少幾隻怪
利申刷緊首抽

最終進化咩黎 好樣衰

激突戰有理冇理有就打?
就算唔係第一位/發見?

改左 LIHKG而家係

地中海果隻大叔獸真係好樣衰

要打 進化素材係到打番黎

進化路好漫長
好多料要刷

密涅瓦兽
好多究極體都係柒姑碌 點開波

Ios未有？

進唔到究極既應唔應該升?

BP對面有補血

日本STORE

咁就差唔開 開波算

同問

屌on9 game
特訓完又要突破升lv上限先去到進化要嘅lv
升滿lv同友情之後以為終於可以進化啦
屌你又要打激突刷料
幾時先遇到一場啱屬性嘅激突啊

打到第5章就有

打到5章1就轉到

拖長

玩緊

其他GAME既大型王係全服共通,一求救路人甲乙丙都可以打
呢隻係好友同公會限定

仲要進化之後技能唔會變淨係數值%變高咗
passive skill直程冇變過

唔係太識睇啲日文 抽到獸人加魯魯 可以進究極 想問下戰鬥暴龍獸出左未 同埋暫時出左咩究極體 因為岩岩又儲夠200石 諗緊抽唔抽

一抽入魂海龍

我反而覺得技唔變係好事

最起碼都第一招變第二招唔變
兩招都唔變完全冇進化嘅feel

理想

現實

LV2鋼悟已經打唔贏
最多扣到9萬

頭三十抽 不過有重複點算

特訓同進化D野都唔知要打到幾時

越刷越撚衰 初頭都2-4彩..依家唔好話彩..金都見唔到

呢個點解😂

20抽得大便有究極…2章第8第三個任務係乜鳩黎？打極都做唔到粒星

是但搵隻野進化

特訓打特定關算易搞,進化先煩,要咁啱FD/公會有人遇到啱屬性鋼悟

第一次玩一隻GAME會係頭幾章打唔到三星 ON9

進主角粒石最快點得到手..

想問下點先可以限界突破

第10章完,之後更新會慢慢加

咁多體

打啲零件，齊曬加隻野滿lv就可以

打到第三章做完條仔個5個任務

30抽
火焰獸 海龍獸同祖頓獸都可以究極進化
re唔re好

雪人開波

睇完個機率，你仲想re？

但個條仔個任係進化 我而家就係卡進化

進佢送個隻亞古獸，比齊野你搞架啦

抽埋第3次10連定等佢岀新野好？

好 搞搞佢先

sosad 希望之後抽到靚野唯有

兩隻完全體一隻成熟 仲要全部進到究極 唔要比我

又話3星最後個個係最第2招技過既

想問巴打呢個友情任務點樣做

搵隻要進既升左20友情 狂餵食物

唔該巴打

請問一下幾LV先可以加公會

打完第五章第四關

好似都係唔得 已經餵咗兩隻20友情

無理由架喎

有冇人加好友先，打唔贏隻鋼鐵悟空

524331842

added金堅

巴打我岩岩都有討伐

2LV已經單打唔到

我差有千幾血

大腿 carry

想要地屬料進隻加魯魯

我得隻屎可以上，又打唔到啲料

i know that feel

快啲打上去組clan

係咪已經有公會？

未見有人話開左

好似有巴打開左但唔知叫咩名

開左 LIHKG

join都要上到5章先得？

求加好友 475307803
BTW 果個咩強敵倒 真係一時時過到 成日都係因為佢得2星

入左

點加入公會?聽日派皇子豆豆獸首抽同密涅瓦獸上黎
求加好友 242184848

係咁打討伐打到無停過

進化料有排刷

Q: 首抽抽咩
A: 暫時係彩光[可以進到究極體]通常係1LV 成熟期 / 完全體

Q:ICON點換
A:打完第5章第1節

Q:進化素材點打
A:打激突戰,排名越前素材越好

Q:點限界突破
A:特訓晒6個位

Q:點入公會
A:過左第5章某一節之後

如果我隱藏左個通知影唔影響個計步
同埋計咩步邊到有得睇

我由開server 刷到宜家都仲係非洲緊

求公會

其實係咪隻隻獸進化路線唔同？
點解好主角feel獸無得進究極體？
好似 丘比獸咁

開唔開得

公會full左

咁快 未打到5章

Btw而家有3隻可進究極體 咁啲石仲抽唔抽多次十連好定儲

儲啦 有排都未進到一隻上去

基本上進得快定慢就係睇你有幾廢人24小時捕住激戰

24小時捕住都無用 粒上覺料難拎到

有懞撚打上級刷碎既感覺

依個你唔拎到第一係無可能拎到粒碎

一係就不停打激戰拎分換

想問咁多位巴打呢個位點加啲寵落去

可以單挑lv2 但係都覺得好難儲料進化

LIHKG滿左
開左個叫LIHK
冇會既可以入

有冇人已經進左究極體

隻黑球獸一想進做滾球就彈返去入game畫面
有無人都係咁

進究極體要5粒專用料

啲體力怪怪地 好似有bug
34體打一場chapter 3/4主線 得返十幾

隻野出icon先俾野食好似升勁多友情

我都三隻抽
我開始儲石等up

個厠所係咁震 一開門入面有隻大便獸

有冇人覺得都有少少ws感覺

今個月爆data, 得返128k 入唔到驚

20抽2究極算唔算少 黑安杜魯 鋼鐵加魯魯

打完場20act變-4
明明本身26

有無得阿古獸起手？

你睇下個機率

如果有通知就好

佢次次入game都load200個data真係好on9

第40抽守衛同鼻涕
不過玩雜色同讓被動有咩分別

難抽到

cls 我以為得我中bug先入親都load 200個

玩開得1%

242859245

第二章d三星解唔到
我明明用main skill去殺d怪都解唔到???

163966937

互刷激突

依隻咁似link既

加左 HKG尼克

宣傳下先
順手加好友
550573848

完全冇當初Linkz咁熱烈

298133378 求fd 刷激突

ID:602774411

其實冇分別
一樣都係進唔到究極體棄
只係今次冇得你cheat

係唔係抽晒得一隻彩蛋都開得?

路線睇唔到究極,就冇機會進做究極?

Linkz真心好垃圾

PVP 成熟體 打 人地完全體 係無得打

auto game

係咪真輸

冇計喎 都係解任姐
贏完5場又輸返5場

分又變返1000

想問下,係咪姐係而家係完全唔會有戰鬥暴龍,(確定)遲下可以進做戰暴既亞古

刷個幾鐘 冇彩色
超級非洲人

快d更新激突有通知啦
唔可能一直開住等

抽左隻加魯魯可以進鋼加

換到3隻可以進究極 不過有兩隻都係守衛獸

開左公會
TamamoClub
加左個聲 無留名唔批

朋友激突根本超多

加下好友
615830373

100910306 求add

618416484 加好友

唔明，個個激突唔一樣？

推推個會先

有冇日文高手解釋下講緊乜

其實有d關係咪拎唔到3星，我第二章秒殺都係得兩星

都on9
抽到又點，佢唔開專用激鬥你一樣打唔到料進
定打完7章有得刷

琴晚玩到第四 好似開始唔夠揪 ,都係諗住刷返1,2隻完全體先開波 而加停左係到無玩

199930514
加fd打突 好多突

我full哂fd打到唔想打啵

我都係 唔識日文跪求翻譯

進鋼加要打鋼加專用進化料
你打鋼鐵悟空打到執粒都唔會出

未升到究極

副技能殺怪

將9LV以下成長升做10LV

我廿個fd成朝都係得兩場

點解有時回act係五六分鐘

時限有冇人宜家都error
明明未夠鍾話過時

邊招係副技

加左講鼙

有d要求心情絕好調

有無話幾lv先可以入

食飽再打？

有啲要用過下面招技殺怪

我想問點樣30抽

爬文話要打到4章頭 但我打到3章尾先得200石

夠10抽

入完公會之後可以唔停手咁玩

呢個問題有當年懞撚既潛力
首抽十連加信箱十連再加你手上200石咪30抽

成班痴線佬打十鳩幾萬，點跟

回體咁慢，玩毛

咁都慢?

入左公會可以用會員回體

諗緊抽野定買體好

how?

入公會玩無限救援啦

第10章boss 關等級推薦係58lv,我諗下次更新就會出主角獸嘅完全體料，究極有排

有冇連登公會

都係出左一日姐
我唔急要進究極

公會頁救援就有體
一個人加成幾十
公會咁多人...
仲邊洗買體。

友情必殺倒粒星用友情殺都唔得既

你咁講搞到好想抽

5035 07966 求好友幫打

係咪一定要轉返個時間體力先會正常

有冇限用幾多次求援

仲有位請自申

ios是咪一定要刪game刷

頭廿抽得一隻彩加魯魯
都唔知開唔開好

抽4彩都冇用,隻隻10LV上限成熟期

激鬥其實要囉第一先有金果粒進化料
好難囉

玩住先la

可能2,3日就棄驚

友情必殺點先加到
用勁少少既怪就者儲完就打贏

用廢既就唔夠打

唔好禁auto,等自己d寵唔出技,剩係普攻打怪

應該過多一兩星期就無咩人玩

又0彩 唉

加好友打激突戰
目前40lv 宇宙老母

bu[img]

有無公會入 連登爆左

TamamoClub 歡迎加入

邊洗一兩星期 一兩日就無人玩啦

送一隻渡鴉

中左悟空, 玩加魯魯定玩佢

加魯魯有得做融合材料

334188259
求好友

終於打到十萬 轉到獸魯頭像起碼扣多幾野

但係連續兩場都冇金

但係好勁喎40lv大叔高攻過我隻40lv超海龍

想問用cb幣換果d素材可以係邊到見到?

貨到
耐到唔記得回事

尋日刷首抽到今日一隻完全體都見唔到，次次最多都係得一隻升到究極體既成熟期，幾時先比我刷番隻完全體開始玩

已入🤘🏻

chok機都計步數

依家出激突多數4lv，但死都唔出草屬

其實洗咩一定要刷升到究極體既寵
而家先出得12隻究極體 仲有咁多隻究極體未出
遲下到佢出個陣你個隻咪有得進

邊關開到計步機

應該係定左進到邊個級數
邊會咁好死

岩岩申左
叫W

好似第三章
home上面lv隔離嗰個就係

巴打留一個位 得唔得
差2關

唔見既

申請咗

激突戰係咪最好協力打?solo打會唔會跌少d野?

批左

打到5-4就會開

廿抽出左一隻彩珠，但係係 成熟期大便獸 橙珠同彩珠出既成熟期有咩分別？

好似橙出既成熟唔一定進到究極

彩出就一定得

ios引繼過去an會唔會唔見咗D石?

一係中屎 一係20抽乜都無 食屎啦

刷咁耐都得一隻彩，照開局

計步機點開 搵唔到

主角寵進化果粒野點拎?佢日文字話要打special
但唔知打邊關

入左公會之後 除左拎體之外重有D咩做

申請左
陰公小男孩

可上究極體重有分

有啲要起彩珠

呢個

我7 lv都未有既

有無人覺得根本就唔好玩
如果唔係數碼暴龍,根本隻game就無影

我都冇

iPhone?

罪大

我an機冇
要iphone先有？

an機都有,打打下主線就出左

我都係罪大

見到有巴打完全體lv 80
可唔可以請教下
點做到

感覺又係一隻大伏

打到5-4
係咪未到咋？

體力bug快d更新啦

部機玩到勁撚熱

我記得我係同進化一齊開

玩到負體

係咪設定有野要較

50act打完20act關變負

我打完第7章都冇....係咪有setting?

好似係做完拓己個新手任先有

下下彩都係大便，想搵隻正常都無，勁難抽

最後要進化果個？
做左

個男仔任5/5做完左唔見有，唔通中bug

咁就唔知
我都係sony機 有二千幾步了

邊度睇隻野上限進到邊？

激突打第二回要扣紅鑽？

金進化素材要激突第一先有
但係冇完全體又唔夠人爭 咁姐係唔洗進化啦

Lv2打到第一
但係四鋪都冇

打第二回

唔係掛

其實點解咁排斥鼻涕獸

係，唔係你一個打晒其他人唔駛搶第一啦

唔知阿
我主線打到塔都出埋
就係冇

岩岩手殘禁錯制,比左紅鑽打第2回,點知打完都係得第3

我每次1/1完就算
今次唔第一咪下次
銀銅都要刷

咁既bug都中真係認命

巴打試下綁定左個ac之後del左隻game重裝睇下得唔得

好似我咁無完全體, 我覺得囉D幣買金好過
100 = 1個

你地部機有冇計步數嘅功能？

打到第一都無
其實係咪bug

自己開lv3比人打博拎開場果粒
要買晒五粒真係要係咁打

但係買得十粒
進到完全都進唔到究極
希望佢密d reset

想佢送d coins送多d, 呢家打50粒都已經要儲好耐,何況100粒

話口未完 又黎 今次重要lv3

係咩 我有百三粒

機率跌,廿場應該會跌1粒嘅

咁睇黎係我打得唔夠勤力

我換左4粒大添

唉好彩auto又唔駛act

原來機率

Ultra x1
係咪要較？

屌 想進主角做成熟期 成世都唔得啦

好奇睇下真係有widget

已入

有任要放widget拎20石

個計步點搞 有似用唔到

個計步有冇巴打拎到好野?
我行左1000步定2000步佢先送我1粒士多啤梨

請我食檸檬

第一次拎到粒野

lv4 鋼悟

係咪有line gp？

淨係谷隻V龍,全隊都係成熟期,差8lv就進到飛龍V

不知不覺齊左

我冇機有計步器功能
但我同我同事都冇個神奇計步機

部

點解打唔到，咩意思

時區問題,要轉日本,其他時區都係會顯示錯

有冇人用150石買3粒進化石

我買左4粒草系大石

係咪權限問題
但係設定話隻game唔需要任何權限較唔到

其實佢送晒風屬料
焗你進飛龍V玩住先
不過個個掛住刷對送既野0興趣

升到40LV 做緊主動啦

風我升加奧加

YES

我隻V龍食左2隻V龍升技，招MAIN打人爆擊萬3

進化食未進都得？

下咁你咪要進2隻V仔

係 琴晚無聊升左兩隻 其實都升得幾快

唯獨有得食未進升技呢點好過好多濕9game

點解圖鑑少咁隻加奧加完全體

咁係要同一隻定同名都得？

個計步器幾有以前暴龍機feel
雖然行一萬步全部都係送食物

一定要勇敢V仔

有WI-FI先敢玩隻GAME

102 801 928
求好友
得我一個打激突好頹

食同一進化路線

終於抽到完全體，可以開始玩

界限突破d野係邊度打?

黃金豆豆開唔開得過

打咩送風屬料? 唔見有既

你禁落去，佢有講邊關會跌

開得過？

打

開信箱

336421474

求加

469976091

求好友

Auto好似唔識出友情必

要手動自己開

隻GAME都係AUTO打 之後手動開友情

返屋企又刷首抽🤦仲係無見過完全體

刷中兩隻相同既有咩用

好似係經常扣多20act

升技

都玩唔到

仲諗緊升技定用兩隻鋼加
雖然進唔到

同一隻唔可以同時入隊wo

留黎合奧米加

獸人同加魯魯可以
定唔可以雙獸人

改日本時區就冇問題,個啲限時關都係咁

呢個bug會唔會修正返

用開日本時區都中招

道具箱係邊 搵唔到

on9到 咁明顯都test唔到？

好似只要連續打同一關刷料就會扣

我都入左

我打第一次10act都扣

請問點轉個人ICON個隻怪？

好似第五章先解

打到第7章都未解

原來要CLICK入デジモン＞パートナー選擇

sony但係冇計步器嘅去setting>support>test睇下部機有冇陀螺儀(gyroscope)
冇嘅話應該除咗換機之外冇其他辦法

或者加速計accelerometer

每次開game都比一車車水母獸食數據

有加速計
但係入game都係冇

點加大隻嘢lv上限..？
進化要20lv 但而家10lv就封頂

佢其實係確認定下載 下下咁DL好大獲

限界

特訓哂6項數值,跟住比bits突破限界

就黎月尾，睇下有冇爆煲就知

隻sonic好樣衰 可唔可以俾返麥樂雞我

咁陀螺儀呢？
既然chok機會計步數咁應該係呢兩樣是但一樣

笨大近期新出個堆game
全部唔轉日本時區都會出問題
正一仆街黎

每次入game都要等個2百幾個file係咪正常

點先可以轉ac show出嚟隻獸 仲係主角隻野

係街唔敢打 有人FIRM到先

成熟期個特訓

20抽暗鴉起唔起好

即係佢唔會更新 由得佢

點解佢話我唔夠bits限界...

仲差800BITS？

因為你真係唔夠bits....

你隻game有冇權限需要
我設定話唔駛

仲有LIHKG2

diu 20抽 中得隻加魯魯 照開算

我4隻究極
2隻加魯魯
2隻究極安杜魯獸

開唔開好

重覆哂

屌你喇

重覆姐係得兩隻 重刷啦

冇啊

抽左30抽,中左4隻可以升究極
但全部鼻屎鼻涕同皇子豆豆

屌你老母刷撚左六個鐘頭20抽一粒彩色都冇

咁既機率 真係出彩就開算數

試左，重覆冇得同隊

開始玩la

劉名試試

依隻驚唔係一般既難刷
我由開伏刷到宜家都仲未見過鋼加

因為真係無鋼加比你抽

打進化料打到冇用過體

即係講緊鋼加條進化線
鬼唔知無究極出咩

刷乜鬼野 哂時間
拎住依隊咪又係照打到

成日比d被動搞到唔想玩雜色隊

啲悟空多到 都唔得閒打其他野咁滯

打到灰機
個金進化料
十鋪都唔出一次出黎

隻加魯魯就係咁卡住進化唔到

一到收工時間,d鋼鐵悟空多到痴左線
打極都重有

好想進化做悟空獸

好事黎

我一場都無

add哂31個位fd+入左公會就會多到你打到唔想打

我見公會介紹有line gp? 可以sd條link岀黎？

我加哂好友同入左公會都無

same here

你地唔夠人快

打完出去再望一望個list有多5個,做乜9

你地睇下你地d好友最後上線時間係幾耐,我岩岩del左d 10個鐘或以上未on既,之後加哂d新既

加魯魯 Here

勁廢 得果10LV 又冇料界限突破

有得刷碎片合啲特訓料

LV5 硬到仆街

之後終於升到飛龍V

唔知係咪有bug, 明明打左2次主線關, 用晒的體咁濟

要轉日本時間先會正常

wtf

放題

唔係有事前，都冇乜可能咁快上到完全體 你隻v仔上唔上到究極？

笨大近期啲game全部都係咁
有隻唔轉日本時間仲會無限loading入唔到game

on9

就係時前個隻
不過我之後又食左2隻V龍，依家LV3堆技

想問下,V仔獸招隊長技係唔係加40%攻? 有冇理解錯

5LV會唔會必出金素材?

第一就應該100%，但超進化core都係隨機

點解我用CB換完進化素材之後去進化個頁睇d素材無加過? bug左定係要去邊度拎?

被動黎 永久加攻

哦,姐係唔係隊長技,係v仔獸自己既被動技?
重等我開心左一秒

唔夠bit用

求救,我係咪俾佢呃9左我100 CB

好癲 入左公會每個公會成員會俾15體?

上面4個公會希望重有位,cooldown重未完
BTW點解咁快爆晒

可能你已經用左係隻野到?

我都未進化又點會用左?

禮物盒睇左未

第一都唔係必出架 我次次第一都無金

無野係入面

好缺 升20-40都用左13萬

金進化 自己換算
等佢出真係有排都未有

錢關一出全力刷

Bit 等後日定聽日又會開全日,公告有宗6,打最高難度70000一場完左就冇,要用石開

上級都應該過唔到…

唔夠打就手動,夠打就auto

好多鋼悟

4LV 4LV咁出

我打極都係2lv

TamamoClub 暫時full左

入左lihkg2公會
打左成日都無中過火屬悟空on99

點解我試極多次都做唔到既 我都係下面招技打死boss架喎

有d任mv你用上面招技 有d要用下面個招 去到stage3最vd兩招出哂

400友情pt可以回體？唔一定要啪石

仲有邊個公會有位?

抽到一彩二橙， 3隻都係成熟期可以上究極體係咪可以玩啦？

岩岩dl完
抽左兩次10連
想問下開得波未？

求其啦

u like la

嘩屌好撚歐

幼年期I進化出error
已經改咗時間

Ios本身個計步器係邊度睇

巴打們個名加返hkg/lihkg之類得唔得 唔想del錯人

想問食自己升技果陣
V龍獸食v仔獸升
同v龍獸食v龍獸
有無分別架？
Thx

冇
總之食得就食

有，只可以食V仔升4次，V龍3次，飛龍V2次

點解我食唔到

要同一條進化線

但係v仔係升v仔招技 我進到飛龍咪冇用

-12體

我有同一條線但都係無得比我食

依家又食到

次次開game都load野 其實係唔係用緊data

搵隻性格係依個名GE入隊

有冇人知點解
再係咁嘅話2個蛋位都會廢晒

幾時先入到公會

thx

打到第5章第四關

無得上究極個D升到完全體已經可以99LV但上到究極個D要上到究極先上到99LV 會唔會真係再出過批新獸先有得進上究極

屌佢老母 成熟期已經好難突 得10lv有春用

睇多次先知升技要9下
成長4隻成熟3隻完全2隻
或者
成熟4隻完全3隻究極2隻

新手一問下 通關拎3星基準係點? 我見我無死過寵,平均1分鐘內通關, 但係有時得2星

即係話笨大唔會更新？
唔改日本時間就永遠扣act？

真係好撚難打D特訓料

係啊
原本你唔知咩

要達成條件
有寫

咁我都係唔升咁多無得上究極GE獸

除左彩蛋都係垃圾

有無巴打答到我

今日番工收工都玩 睇過好似冇食data

升邊隻好，一隻上腦魔，一隻上海龍

招fd 484959746

我見前邊d巴打話要有wifi先敢玩 攪到我平時唔敢開game

申請左入Tamamo club

30抽得3隻彩
獸人 鴕鳥 海龍
有排升
計埋主角都差一隻先排滿5隻究極

係咪有bugs
明明滿體
打完一場初級時限の渦之後得返3體

有冇ching 知ios9.3.5 有冇辦法玩.
app store 一定要ios10先比下載

抽到2隻完全體 加魯魯獸 有冇得突破???

有冇lihkg 3盟？

Joined 咸濕保姆

打料進化同突破打撚到想掉電話

隻game好撚廢 bandai攞住成手好牌可以俾人抄13張

將電話轉日本時間真係實玩死自己

咁宜個呢

求教

都唔撚知邊個諗進化路線冇得揀 亞古獸唔俾你進機械暴龍獸 機械又冇得進戰鬥暴龍獸
弱智設定 冇得自由進化我不如玩Pokemon 自己最有特色嘅嘢都放棄
Bandai正式係我心中超越ubi同ea成為第一垃圾遊戲廠

抽到個雙完全體（可進究極），但就得呢兩隻

是但一隻怪心情係絕好屌 係出面狂餵是但一隻野食野就得

雪人聽巴打講好勁

啲火系馬嬲比人打撚死晒
唯一要嘅一次都冇出過

最少要LV4 第一
先穩有金進化

有冇一個LOAD到既APK可以用 上網搵個D拆唔開

50抽4彩有冇人想要
過2日轉戰pokemon

點先有呢隻濕鳩粒進化石

主線

第幾章？我打到5

繼續打落去就岩架喇
唔記得左幾時有

3章

負體力既巴打部電話要轉日本時區先冇事

我打到第5章已經過哂？

你無解到任

你係咪講緊條撚樣嗰5個任 我唔夠料進化

進隻v仔獸

lihkg有冇位

無錢升LV升階

買完大料之後唔見左 係咪真係有bug

抽CD完全係浪費石
俾一堆一星仲要分顏色嘅碟仲要食其他碟升上去
抽重複嘅獸升技好過

我換完又無事

直接係進化個位果度見到?

係呀 同埋其實SETTING個個制禁入去最左邊個個係BOX可以睇D素材

屌...都唔出進完全體果粒石...

刷左20次到終於開得波

好反智 拎第一先可以有高級素材進化
但係啲怪未進化根本唔夠高傷拎第一
打到14萬都唔夠啲痴線佬勁

118915314

求加Fd

屌你條體究竟點計 打時限之渦打到變-5

轉做日本時區就無事

想問第30抽係邊

Game冇事囉 但係生活實出事

同勁人做朋友既反效果

有新公告,啲bugs多到 熟悉嘅bandai呀

138491496 求加好友

點解你可以80lv咁癲
遲一日玩差咁遠?

google Qoo

好多痴線佬

因為開SER個日開左全日Bit關,一場7萬,下次bit關好似係聽日11點開? btw 每日晏晝11-12點有個小型Bit關,未打過唔知幾多

下個post邊個整合曬啲野

第一日玩電話game咩
玩呢d同人比你跳樓都唔得掂

我連個公告都睇唔到

V龍50lv一半素材 今晚KO佢

Q: 首抽抽咩
A: 暫時係彩光[可以進到究極體]通常係1LV 成熟期 / 完全體

Q:ICON點換
A:打完第5章第1節

Q:進化素材點打
A:打激突戰,排名越前素材越好

Q:點限界突破
A:特訓晒6個位

Q:點入公會
A:過左第5章某一節之後

前幾日9打左少少野 巴打可以幫手加下野,不過唔洗太認真,應該好快就會棄晒

大家唔好傻豬用石回體，400友情pt可以用黎回滿體力

成日bug體...

轉時區呀呀呀！頁頁都有人問呀呀呀

i know...but i dont want to change...

日任又係話重有一日3小時
琴晚又係咁

呢句真 唔係人人想轉
真係唔轉就永遠bug唔會更新?
咁好值得考慮玩唔玩落去

一日做幾次日任

496976206 求+
隊長點樣轉 仲係一開波隻獸做緊

是但玩住先lor

求教,an機去ios機,會唔會冇晒石

好羨慕D人有獸人加魯魯
主動技單體500%傷 勁撚到

打左成個鐘都不停有突 多到

首抽推薦邊隻

3個鐘後就會reset架喇

完全體優先
之後就有彩光 可以進究極既成熟期

本身想刷特訓料點知勁多激突

古有究V,今有飛龍V
練啦各位懞撚

料時間random定點
太多都唔知邊樣打邊樣
成日要去返強化度睇需要咩

我打故事刷咋

等v仔ex

限時應該快好多掛 升rank好似都多少少

限時淨係打左BITS

好唔夠錢用

料啲開放時間你去打個頁右邊有啲格仔可以俾你tick左去,就睇到

係 打完D料之後先開BITS關刷

成11樣點記

巴打我要，點拎

想問下邊度改名

OK喇

360328917 求好友

我TG

仆街，真係食體力

點解你地d鋼鐵悟空有3,4lv出現
我淨係見過1,2lv

打後D關會有

5LV都有

1,2起碼一定第一都可以博下金

料關首回都唔送石

刷刷刷刷刷刷

377518287 蕉fd囝

diu 又冇左廿體

食撚哂D體

send咗比你了

有冇隊長技呢樣野？

做日任

有

你地點升到60LV架 要好多BP喎

我淨係見到有被動技 隊長技喺邊度睇?

其實玩落linkz襟玩d

好肝
過兩日pkm又刷技地獄應該冇時間玩呢隻

del埋所有frd棄驚了

你地進主角個粒彩波係用石買定打返黎?
好似4LV先有得打粒野

做任務啦

而家就係卡住最尾個任
其實係點做個任

pkm係咩新game?
手機？
any source?

pokemon quest...
我就冇興趣了

差一個

都係鐘意數碼暴龍多D

但係呢隻digimon感覺都好普通捱唔得耐

新手留名

戰鬥方面就普通回合制啦 冇咩講
主要都係刷料育成養怪 我OK既 農到自己鐘意既怪出黎都幾有滿足感既
睇下遲D有咩活動先

升幼年期
得個鐘 又唔寫幾耐
點知幾時返入去睇

有冇手足可以加我玩下
搭單問有冇公會

睇下有無人要 無記錯係皇子豆豆

呢個係密涅瓦
全部只係抽免費頭果10抽

第三粒星點解

好似係用副技打死最後隻boss

272106392
求好友

呢個好似係係主技，另一個先係副技

主技先岩

pokemon有咩新驚

求解
佢唔俾我進化

重開game試下

求加好友，激突激突求救援
288870696

尋日我隔左幾個鐘再試就進到

我係箱拎野/打完鋼鐵悟空都成日彈依個100005

245184949
求加好友
同埋想問點轉放邊隻比好友用?

主技 main skill メインスキル
サブスキル先係副助技能

進左兩隻都只係可以最多完全體

刷左成日，最好得兩種進到究極
仲要係兩隻大便呀，DLLM

438052434 求大家Carry

未加好友既一齊打激突

370153655

40之後原來係50
唔係60

求加好友同公會

269040162

最後果粒星點攞呢?

BP明明全體技有優勢
但係電腦只會隨機出招
贏輸場數日日都打和
純為解任

班痴線佬未起身
晨早流流3金1彩

同linkz一樣先手必勝（投降）

想問啱啱升左獸人加魯魯
無其他獸進到究極
之後應該升邊類型做完全體好？

單體王？
回血類？
buff def 類？

安杜路感電會否太屈

我㩒滾球獸進化時佢彈左個資料不整合
然後彈我出去入game畫面
試咗好多次
有無人同我一樣情況？

求加好友
106965427

其實隻game明明可以做得好d
又唔可以手動lock人打
用友情必殺打boss果個任難做到
又要人改時區玩

最憎改時區同VPN

想問事前登錄送果隻 有咩特別 同埋係唔係要Full 出黎?

想問事前登錄送果隻 V仔獸有咩特別 同埋係唔係要Full 出黎?

屌你老味1300分已經有人有究極體

咩關打錢最快?

抽到2舊成熟期既屎都可以上到究進 鋼鐵悟空同另外一隻好似外星生物咁既野
好猶豫開唔開

睇開D啦
育成game嘅pvp都係浮雲

40抽得2隻上到究極

你升得嚟佢可能都update多幾隻了

三十抽有兩隻完全體
八咫烏獸 同超海龍獸
慢慢玩下算

隻game係咪有bug 明明儲滿體 玩場扣4體既關出返黎由33扣到得返10 點玩落去

點樣進上去

條友果隻係科學怪獸
仲要升到80lv

咁快 我連個專用章都唔知點打

轉左日本時區先冇事

咁架